【得港豬得天下】

轉載但講得好中

香港人出名易管治，要得罪香港人其實唔容易。香港好多「港豬」，唔關心政治嘅。所以就算出面打到拆天，只要你俾個方法佢哋遠離政治、遠離衝突，佢哋就會安心繼續自己嘅生活。

林鄭「送中」衰乜？就係衰在嚇親啲「港豬」。「送中」草案只要通過，所有香港人都有機會體驗「陽光司法」，「港豬」感到安全受威脅，所以政府硬推草案激起咁大嘅民憤。

721 元朗白衫黑打人，點解引起咁大迴響，全城討伐？又係衰在嚇親「港豬」。對「港豬」而言，「暴力」唔係問題，只要唔好打到我就 OK。警察打示威者冇問題，因為佢哋唔會去示威。示威者打差佬都冇問題，因為佢哋唔係警察。但 721 當晚，白衫黑 *無差別* 攻擊途人，咁就唔同喇。「容乜易打到我架？！」 佢哋會咁諗。所以，「港豬」被迫出聲，最後全城討伐。

一個政治勢力，得到「港豬」支持固然係好，但最緊要嘅，仍然係唔好迫到「港豬」入絕路。林鄭迫到「港豬」反送中，政治能量一朝喪；白衫黑社會迫到「港豬」反黑勢力，支持佢哋嘅何君堯，議辦祖墳被破壞，大家仲會大聲讚好。所以無論你政治勢力表面上有幾犀利都好，只要得罪一眾「港豬」，迫到佢哋要反抗你，你最後都係冇運行。

香港嘅局勢越嚟越唔穩定，示威行動衍生嘅暴力亦都不斷升級。有時暴力係可以達到某啲目的嘅，但無論你咩勢力都好，都要必須記住，無論你有幾多資源、有幾多人馬、後台有幾勁，只要力量運用失當，嚇驚或得罪咗港豬，佢哋有幾百萬人，你下場一樣會非常慘淡。

而家政府連番失誤，回天乏力，抗爭者喺輿論上似乎稍佔上風。但繼續落去，抗爭勢都要記住唔好以為形勢大好就輕忽，喺抗爭嘅行動中搞到「港豬」。萬一佢覺得自身利益或安全受威脅，覺得巧驚驚，「民意」就可以一夜之間驟變，到時咪話你拉倒建制勢力，你自身都難保。望下林鄭、何君堯，曾經喺權力嘅㒹峰忽然變成過街老鼠。抗爭者冇「阿爺」撐，行動要有「正當性」就一定要取信於「民」。「民」係咩嚟？ 咪就係「港豬」囉。

大家加油~

----
PS: 以前啲「和理非教條主義」撚成日話「一旦發生暴力就會失去民意支持」，點解六月至今行動不斷升級都冇問題呢？ 一來林鄭做得非常「好」，幫大家提供咗反政府嘅理由；二來都係「五大訴求」深入民心，一般「港豬」都知道抗爭者只係爭取呢幾樣嘢，矛頭係指向政府而唔係 *無差別* 發起暴力。所以如果抗爭太過偏離「五大訴求」而又冇清晰嘅行動宗旨，啲「港豬」就有可能開始驚驚豬。要避免「港豬」驚驚，行動之前要有充足嘅文宣，確定「港豬」明白行動嘅目的，點樣避開衝突(如有)。呢啲就係林鄭一直講但做唔到嘅「與市民溝通」。只要呢樣嘢做得好，所有行動都無往而不利。

推港豬加油

要睇

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

推

港猪们加油！
我系黎至广州噶
借朋友账户回复你地！支持

真乖

豬仔真乖

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

令港豬去旅行要審批就大獲

事實上係佢， 佢地係港豬，我自己都係。

但港豬的睇法。好重要